94telegram gp重新收人

For94巴絲吹水 填表之後會有人加你入gp
禁小圈子 厹同收兵
[url]

推

填左

暫時收多個封頂

93 收唔收

send左冇反應

人地剩係收女麻

要平衡咩男女比例

封左頂呀盲鳩

加晒啦 滿意未？
暫時唔再收人住